【安心偷食】台灣占星專家批年底前有答案 Selina：婚姻是2個人的事

許志安與黃心穎車廂偷食，震驚的不止香港，連鄰近的兩岸都的fans都大感震驚，其中大陸網民昨日在許志安的微博中洗版，以逾8,000條留言鬧爆他，有人叫他離開鄭秀文（Sammi），甚至有人覺得童話破滅（新聞連結： ）。

而台灣傳媒亦大肆報道「安心偷食」，其中組合S.H.E的任家萱（Selina）今天錄影節目時被問到此事，她說早已有心理準備會被問，曾經有過一段婚姻的她坦言：「婚姻是2個人的事，外人不方便多說甚麼。」

至於同場還有台灣西洋占星學專家唐綺陽擔任嘉賓，唐綺陽認為今次許志安和Sammi爆出婚變，並不一定是壞事，更指分開對兩人來說可能是好事，因為讓他們直接面對問題。唐綺陽更認為Sammi一直瘦下去不是辦法，讓他們趁此機會把感受講出來也是好事。

唐綺陽指許志安和Sammi同屬獅子座，她評析獅子座今年因木星逆行關係，感情舊賬可能紛紛出籠，唐綺陽指木星逆行大概4個月，預計許志安和Sammi可以趁此段時間處理問題，年底前就會有答案。

唔講真係唔知

星座撚有事即刻賴相剋